
Склад команди : Грицишин Олег , Захаров Георгій та Медведев Дмитрій

Перше завдання - gulp -Олег (студент 1)
Друге завдання - вхід(авторизація) - Олег 
Третє завдання - створення карточок - Георгій(студент 2)
Четверте завдання - модульне вікно -Георгій
П'яте завдання - створення фільтру -Дмитрій(студент 3)
Шосте завдання - робота з API - Дмитрій

(Логін та пароль , щоб користуватись сайтом text@gmail.com  пароль  t )

Кожен член команди виконав свою роботу вчасно .  Використовували Gulp за для якісного створення коду , щодо оформлення та складання стилів використовувала Bootstrap.
Кожен зробив свій внесок в роботу сайту!

login:text@gmail.com
password:t